隻貓打完針 冇精神..

我隻貓7個月
琴晚打完第三針疫苗
今日冇精神 冇食慾
平時食開啲糧既份量 今日3分1都冇
大家個隻會唔會都係咁

原來你有關心我

聽獸醫講過打完針有機會冇乜胃口
但我屋企5隻貓都未試過
你可以觀察多一日先

咁驚點解唔打電話或者直接帶佢返診所問
真係有事上連登問完就會好返

我果隻狂訓 打完後

正常
放心

你呢啲回覆其實有咩用
可能樓豬心急 兩樣都做唔得？

我嗰兩隻三個月大，打完針狂瞓，抖足成日就無事，胃口就差不多都係咁大食
樓主可以觀察多一日，真係唔妥咪帶貓貓去睇醫生check吓
下次打針記住問埋醫生有咩副作用/可能出現嘅反應，等自己都有吓心理準備嘛

回覆其實有咩用
可能樓豬心急 兩樣都做唔得？

人地同細菌打緊架

咁快第三針？
我果2隻打完頭兩針 要等1年後

第一次打完 連續每隔個月一針 共3針

打完第一個療程可以自己選擇每年打唔打多一針

獸醫通常覺得 唔係成日出街 接觸到病 直情可以唔洗打

個人意願